到底係我太悲觀定呢個世界實在太撚黑暗

望唔透

人類就係萬惡之源

先悲觀 睇到苦 就可以學佛